let questions = [
  {
    question:
      "Welches war das erste motorisierte Flugzeug, das von den Gebrüdern Wright gebaut wurde?",
    answer_1: "A) Spirit of St. Louis",
    answer_2: "B) Wright Flyer",
    answer_3: "C) Concorde",
    answer_4: "D) Boeing 747",
    right_answer: 2,
  },
  {
    question:
      "Welche Fluggesellschaft ist bekannt für ihre berühmte rote und weiße Farbgebung und hat ihren Hauptsitz in Deutschland?",
    answer_1: "A) Lufthansa",
    answer_2: "B) British Airways",
    answer_3: "C) Air France",
    answer_4: "D) KLM",
    right_answer: 1,
  },
  {
    question:
      "Wie nennt man den Raum in einem Flugzeug, der für Passagiere vorgesehen ist?",
    answer_1: "A) Cockpit",
    answer_2: "B) Kabine",
    answer_3: "C) Frachtbereich",
    answer_4: "D) Steuerbord",
    right_answer: 2,
  },
  {
    question: "Was ist der Hauptzweck eines Flugzeugtriebwerks?",
    answer_1: "A) Die Steuerung des Flugzeugs",
    answer_2: "B) Die Erzeugung von Auftrieb",
    answer_3: "C) Die Erzeugung von Schub",
    answer_4: "D) Die Kühlung des Cockpits",
    right_answer: 3,
  },
  {
    question: "Welches dieser Flugzeuge ist ein Verkehrsflugzeug?",
    answer_1: "A) F-16 Fighting Falcon",
    answer_2: "B) Airbus 320",
    answer_3: "C) Cessna 172",
    answer_4: "D) Lockheed Martin F-22",
    right_answer: 2,
  },
  {
    question:
      "Welcher dieser Flughäfen ist als der verkehrsreichste der Welt bekannt?",
    answer_1: "A) Los Angeles International Airport",
    answer_2: "B) Beijing Capital International Airport",
    answer_3: "C) Hartsfield-Jackson Atlanta International Airport",
    answer_4: "D) London Heathrow Airport",
    right_answer: 3,
  },
  {
    question: "Was ist die Hauptfunktion eines Höhenmessers im Flugzeug?",
    answer_1: "A) Die Geschwindigkeit zu messen",
    answer_2: "B) Die Flughöhe anzuzeigen",
    answer_3: "C) Den Luftdruck zu messen",
    answer_4: "D) Die Außentemperatur anzuzeigen",
    right_answer: 2,
  },
  {
    question: "Wann wurde Airbus gegründet?",
    answer_1: "A) 1950",
    answer_2: "B) 1969",
    answer_3: "C) 1973",
    answer_4: "D) 1985",
    right_answer: 2,
  },
  {
    question: "Welches Airbus-Modell ist bekannt als das größte Passagierflugzeug der Welt?",
    answer_1: "A) A320",
    answer_2: "B) A350",
    answer_3: "C) A380",
    answer_4: "D) A330",
    right_answer: 3,
  },
  {
    question: "In welchem Land hat Airbus seinen Hauptsitz?",
    answer_1: "A) Deutschland",
    answer_2: "B) Frankreich",
    answer_3: "C) Spanien",
    answer_4: "D) Vereinigtes Königreich",
    right_answer: 2,
  },
  {
    question: "Welches dieser Airbus-Flugzeuge ist ein Langstreckenflugzeug?",
    answer_1: "A) A220",
    answer_2: "B) A321",
    answer_3: "C) A330",
    answer_4: "D) A310",
    right_answer: 3,
  },
  {
    question: "Welche Technologie ist Airbus bei der A350 besonders wichtig?",
    answer_1: "A) Holzbauweise",
    answer_2: "B) Verbundwerkstoffe",
    answer_3: "C) Turboprop-Antrieb",
    answer_4: "D) Wasserstoffantrieb",
    right_answer: 2,
  },
];
